{
  "id_query": "27434112",
  "total": 12372,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.77765,
  "origin_question": "Iphone mÃ³i sáº¡c pin láº§n Ä‘áº§u ra sao váº­y ?",
  "hits": [
    {
      "score": 22.547071,
      "id": "27429571",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone  má»›i mua sáº¡c pin láº§n Ä‘áº§u tiÃªn bao lÃ¢u váº­y em?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h , báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y Pin cho mÃ¡y vÃ  rÃºt sáº¡c ra Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.56309,
      "id": "27325831",
      "field_search": "question",
      "question": "Láº§n Ä‘áº§u sáº¡c pin lÃ  bao nhiÃªu lÃ¢u váº­y qtv??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y, rÃºt sáº¡c lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c rá»“i áº¡.MÃ¡y cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 1,5 giá» thÃ¬ Ä‘áº§y áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.861593,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Láº§n Ä‘áº§u sáº¡c pin cho pin Li-Po cá»§a Iphone 6 cÃ³ cáº§n sáº¡c Ä‘á»§ 8 tiáº¿ng k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y PIN , rÃºt sáº¡c lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c chá»© khÃ´ng cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.679712,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "má»›i mua iphone 6 mÃ  má»Ÿ há»™p 80% pin mÃ  nÃ³ kÃªu sáº¡c  3 láº§n Ä‘áº§u 8tieengff mÃ  sáº¡c cá»¡ 3tiengs lÃ  Ä‘áº§y rá»“i cÃ³ nÃªn rÃºt sáº¡c ra ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m hiá»‡n nay khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©. VÃ  vá»›i dÃ²ng sáº£n pháº©m má»›i, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch sáº¡c sau Ä‘Ã¢y cho hiá»ƒu quáº£:- Sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n dÆ°á»›i 15% (PIN yáº¿u) cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c, khi Ä‘áº§y 100% pin cÃ³ thá»ƒ thÃ¡o sáº¡c, háº¡n cháº¿ sáº¡c qua Ä‘Ãªm.- KhÃ´ng nÃªn sáº¡c pin khi mÃ¡y cÃ²n nhiá»u pin, cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº­p nguá»“n má»›i sáº¡c.- KhÃ´ng vá»«a sáº¡c pin vá»«a sá»­ dá»¥ng vÃ  báº£o Ä‘áº£m pháº£i sáº¡c báº±ng cá»¥c sáº¡c, cÃ¡p chÃ­nh hÃ£ng theo há»™p cá»§a mÃ¡y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.176842,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mÃ¬nh há»i tÃ­.m má»›i mua i7 32 má»›i sáº¡c pin láº§n Ä‘áº§u tiÃªn Ä‘c 80% thÃ¬ mÃ¡y bÃ¡o pin Ä‘Ã£ dc sáº¡c Ä‘á»§ . Váº­y lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Khi Ä‘áº§y 80% thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o Ä‘á»§ pin lÃ  pin báº¡n nhÃ©. ÄÃ¢y lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.822702,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»›iÂ muaÂ sáº¡cÂ láº§nÂ Ä‘áº§uÂ mÃ Â tháº¥yÂ cá»§Â sáº¡cÂ nÃ³ngÂ láº¯mÂ cÃ³Â kmÂ saoÂ koÂ qtv ??",
      "answer": "@Nam:cÃ³Â lmÂ saoÂ ko áº¡",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.762106,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lá»¡ sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng rá»“i cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Dáº¡ khÃ´ng sao chá»‹ nha, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin Ä‘Ã¢u áº¡, láº§n sau chá»‹ chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y pin, rÃºt ra sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.69597,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh bá»‹ máº¥t cá»¥c sáº¡c pin iPhone 6, giá» mÃ¬nh láº¥y cá»¥c sáº¡c pin cÃ³ Ä‘áº§u ra 5V-750mA sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n dÃ¹ng cá»§ sáº¡c nÃ y sáº¡c cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c , khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nhÆ°ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i ráº¥t lÃ¢u Ä‘áº§y báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.491083,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 má»›i mua cÃ³ cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng láº§n Ä‘áº§u khÃ´ng QTV. VÃ  pin cÃ²n khoáº£ng bao nhiÃªu pháº§n trÄƒm thÃ¬ nÃªn sáº¡c váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y khÃ´ng cáº§n pháº£i sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng mÃ  chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c .PIN cÃ²n khoáº£ng 15-20% lÃ  báº¡n sáº¡c Ä‘Æ°á»£c rá»“i nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.954332,
      "id": "20027817",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cáº§n sáº¡c Ä‘á»§ 8 tiáº¿ng trong láº§n sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh.Â Anh cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng cáº§n Ã¡p dá»¥ng sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng váº«n Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©. NÃªn anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a pin Ä‘Ã¢u áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.764994,
      "id": "27647778",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i má»›i mua con iPhone 6 vá» láº§n sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn trong bao lÃ¢u váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y , rÃºt sáº¡c lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c chá»© khÃ´ng cáº§n pháº£i sáº¡c lÃ¢u báº¡n nhÃ©.Â LÆ°u Ã½ trong lÃºc sáº¡c báº¡n háº¡n cháº¿ dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.61436,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  iPhone má»›i mua thÃ¬ 3 láº§n sáº¡c Ä‘áº§u cÃ³ cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do cÃ´ng nghá»‡ pin má»›i nÃªn báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng cho 3 láº§n Ä‘áº§u mÃ  chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c rá»“i báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.575289,
      "id": "32081176",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»›i mua vá» thÃ¬ sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng pháº£i kh",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ sáº½ khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h , chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y Pin cho mÃ¡y vÃ  rÃºt sáº¡c ra Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.493489,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ngÃ y sáº¡c pin 3 láº§n thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao khÃ´g áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ Â khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nha, lÆ°u Ã½Â khÃ´ng nÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng lÃ Â Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.482674,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e há»i tÃ½. E má»›i mua con iphone 6 hÃ´m wa táº¡i tgdd ,vá» e sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8h mÃ  nÃ³ vÃ´ dc 50% pin  lÃ  bá»‹ sao váº­y a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n táº¡i báº¡n váº«n Ä‘ang dÃ¹ng sáº¡c theo mÃ¡y pháº£i khÃ´ng áº¡? Báº¡n táº¡m ngáº¯t káº¿t ná»‘i sáº¡c--- khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i --- mÃ¬nh Ä‘á»•i vá»‹ trÃ­ sáº¡c trÃªn nguá»“n Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ cáº£i thá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.171369,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y em má»›i mua em sáº¡c láº§n Ä‘áº§u tiÃªn khÃ´ng Ä‘áº§y e Ä‘Ã£ rÃºt ra sá»­ dá»¥ng , tá»± nhiÃªn mÃ¡y sá»¥p nguá»“n rá»“i tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i váº­y lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lÃ  sáº£n pháº©m má»›i nÃªn tÃ¬nh tráº¡ng Pin chÆ°a thá»±c sá»± á»•n Ä‘á»‹nh, sau vÃ i ngÃ y sá»­ dá»¥ng sáº½ dáº§n cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.142204,
      "id": "23189481",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cÃ³ cáº§n sáº¡t pin 3 láº§n Ä‘áº§u 8-10 h ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â Vá»›i cÃ´ng nghá»‡ pin tÃ¢n tiáº¿n hiá»‡n nay thÃ¬ chá»‹ khÃ´ng cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u áº¡, chá»‹ sáº¡c Ä‘áº§y rá»“i rÃºt ra sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078003,
      "id": "22312136",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sáº¡c pin cá»¥c sáº¡c nÃ³ng váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,LÃºc sáº¡c, cá»§ sáº¡c sáº½ biáº¿n Ä‘á»•i Ä‘iá»‡n Ã¡p xoay chiá»u thÃ nh dÃ²ng 1 chiá»u DC, nÃªn lÃºc nÃ y cÃ³ tá»a nhiá»‡t khÃ¡ nÃ³ng lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©, báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.049855,
      "id": "20961710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i ip6 má»›i mua vá» láº§n Ä‘áº§u sáº¡c lÃ  bao nhiÃªu tiáº¿ng váº­y QTV?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin cho mÃ¡y lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c rá»“i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8996525,
      "id": "30486168",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sd 1 ngÃ y thÃ¬ cáº§n sáº¡c máº¥y láº§n váº­y QTV",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y anh chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y pin lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng trong 1 ngÃ y áº¡, tuy nhiÃªn vá»›i tÃ¡c vá»¥ cÆ¡ báº£n cho mÃ¡y thÃ´i áº¡, náº¿u anh sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c vá»›i tÃ¡c vá»¥ náº·ng thÃ¬ anh sá»­ dá»¥ng trong 1 ngÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ sáº¡c khoáº£ng 3 Ä‘áº¿n 4 láº§n anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691205,
      "id": "29400925",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i vá»«a mua mÃ¡y nÃ y, 3 láº§n sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn cÃ³ cáº§n Ä‘á»ƒ 8 tiáº¿ng ko váº­y",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TheoÂ em tháº¥y thÃ¬ cÃ¡ch sáº¡c 8 giá» nÃ y tá»‘t cho cÃ¡c mÃ¡y Ä‘á»i cÅ©, hiá»‡n táº¡i cÃ¡c mÃ¡y Ä‘á»i má»›i nhÆ° sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬Â anh khÃ´ng cáº§n sá»­ dá»¥ng cÃ¡ch sáº¡c nhÆ° trÃªn mÃ  chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  cÃ³ thá»ƒ rÃºt ra, khi pin yáº¿u lÃ  cáº¯m sáº¡c Ä‘Æ°á»£cÂ anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.471932,
      "id": "18695609",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo hoi TGDD, cÃ¡ch xáº¡c pin mÃ¡y iphone 6 32g má»›i mua. CÃ³ pháº£i xáº¡c trong 3 láº§n Ä‘áº§u tiÃªn khÃ´ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh DÅ©ngAnh khÃ´ng báº¯t buá»™c pháº£i sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘áº§y, Ä‘á»£i 1 lÃºc rá»“i rÃºt sáº¡c ra áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151466,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, em má»›i vá»«a mua ip 6 láº§n sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn em Ä‘ang sáº¡c pin 8 tiáº¿ng má»›i sáº¡c Ä‘Æ°á»£c táº§m 5 tiáº¿ng ngÆ°á»i nhÃ  em khÃ´ng biáº¿t lá»¡ rÃºt dÃ¢y sáº¡c ra khÃ´ng biáº¿t cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i mÃ¡y k áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Äá»‘i vá»›i cÃ¡c dÃ²ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i hiá»‡n táº¡i báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng nha báº¡n, báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin lÃ  Ä‘Ã£ cÃ³ thá»ƒ rÃºt ra sá»­ dá»¥ng mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c rá»“i nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.010785,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i sáº¡c iphone cÃ³ pháº£i chÃ¢n sáº¡c iphone cáº¯m sÃ¡c 1 Ä‘áº§u vÃ o Ä‘iá»‡n cÃ²n 1 Ä‘áº§u bá»‹ cáº¯m bá»‹ tá»¥t pin Ä‘Ãºng ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu rÃµ cÃ¢u há»i cá»§a báº¡n. Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915834,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iPhone 6 32gb tgdd sáº¡c 3l Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng mÃ  mÃ¬nh sáº¡c 2l Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng láº§n sau cÃ³ 5 tiáº¿ng ah nhÆ° tháº¿ pin cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ kh áº¡ ?? Vá»›i iPhone cÃ³ nÃªn táº£i pháº§n má»m doÌ£n raÌc kh a",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng nha anh! TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh khÃ´ng sao anh nhÃ©! VÃ  khÃ´ng nÃªn táº£i pháº§n má»m dá»n rÃ¡c nha anh! MÃ¡y nhÃ  sáº£n xuáº¥t Ä‘Ã£ tá»‘i Æ°u tá»‘t rá»“i nÃªn anh yÃªn tÃ¢m dÃ¹ng nha!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888779,
      "id": "22301994",
      "field_search": "question",
      "question": "M má»›i mua vá» cÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m hiá»‡n nay khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©. VÃ  vá»›i dÃ²ng sáº£n pháº©m má»›i, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch sáº¡c sau Ä‘Ã¢y cho hiá»ƒu quáº£:- Sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n dÆ°á»›i 15% (PIN yáº¿u) cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c, khi Ä‘áº§y 100% pin cÃ³ thá»ƒ thÃ¡o sáº¡c, háº¡n cháº¿ sáº¡c qua Ä‘Ãªm.- KhÃ´ng nÃªn sáº¡c pin khi mÃ¡y cÃ²n nhiá»u pin, cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº­p nguá»“n má»›i sáº¡c.- KhÃ´ng vá»«a sáº¡c pin vá»«a sá»­ dá»¥ng vÃ  báº£o Ä‘áº£m pháº£i sáº¡c báº±ng cá»¥c sáº¡c, cÃ¡p chÃ­nh hÃ£ng theo há»™p cá»§a mÃ¡y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8479595,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i khi sáº¡c pin lÃºc Ä‘áº§u ko sao mÃ  Ä‘áº¿n lÃºc 80-90% pin tÆ° nhiÃªn láº¡i nÃ³ng lÃ  sao váº­y áº¡. CÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y ko.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.816294,
      "id": "26878303",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh má»›i mua vá» mÃ¬nh mua mÃ¡y má»›i khui há»™p cÃ³ cáº§n sáº¡c pin láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng hk áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h , báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y Pin cho mÃ¡y vÃ  rÃºt sáº¡c ra Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.732765,
      "id": "25894522",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 má»›i mua cÃ³ cáº§n sáº¡c Ä‘á»§ 8h trong 3 láº§n Ä‘áº§u ko ah?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h ná»¯a nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.648366,
      "id": "20013426",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 pin sáº¡c bao nhiÃªu láº§n thÃ¬ chai áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ con sá»‘ cá»¥ thá»ƒ mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©; báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch kiá»ƒm tra Â áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61676,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ  vá» sáº¡c láº§n Ä‘áº§u vÃ o á»• lá»ng lÃºc Ä‘c lucs máº¥t khÃ´ng biáº¿t cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.605307,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sáº¡c Ä‘á»§ 100% Ä‘á»£i mÃ£i khÃ´ng bÃ¡o pin Ä‘áº§y váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ bÃ¡o pin Ä‘áº§y, váº«n cÃ³ biá»ƒu tÆ°á»£ng sáº¡c vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ rÃºt ra khi Ä‘áº§y 100% pin báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468845,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sÃ i mau háº¿t pin mÃ  sáº¡c mau Ä‘áº§y pin quÃ¡ váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anh, Anh cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra pin cá»§a anh cÃ³ sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng hay khÃ´ng báº±ng cÃ¡ch sau anh nha;CÃ¡ch 1: anh sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin, táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i 3G, Wifi, khÃ´ng sá»­ dá»¥ng mÃ¡y trong vÃ²ng 5 tiáº¿ng náº¿u mÃ¡y giáº£m 5 - 10% lÃ  pin cá»§a mÃ¡y váº«n sá»­ dá»¥ng tá»‘t anh nhÃ©.CÃ¡ch 2: anh sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin, táº¯t háº¿t cÃ¡c káº¿t ná»‘i 3G, Wifi, tÄƒng Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh lÃªn tá»‘i Ä‘a, sau Ä‘Ã³ giá»¯ mÃ¡y nhÆ° váº­y trong vÃ²ng 60 phÃºt, náº¿u pin giáº£m dÆ°á»›i má»©c 20% thÃ¬ pin cá»§a anh bÃ¬nh thÆ°á»ng anh nhÃ©.ChÃºc anh cÃ³ nhiá»u sá»©c khá»e !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.449273,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone cá»§a em má»›i mua hÃ´m nay , lÃºc mua á»Ÿ cá»­a hÃ ng lÃ  50% pin e sá»­ dá»¥ng cÃ²n 30% thÃ¬ sáº¡c vÃ¬ gáº¥p cÃ´ng viá»‡c nÃªn Ä‘áº¿n 50% e láº¡i rÃºt sáº¡c (sáº¡c láº§n Ä‘áº§u tiÃªn) , em sá»­ dá»¥ng thÃ¬ mÃ¡y sá»¥p nguá»“n tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i váº­y cho em há»i cÃ³ cáº§n Ä‘á»•i mÃ¡y láº¡i khÃ´ng hay Ä‘á»ƒ náº¿u trÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ diá»…n ra nhiá»u láº§n má»›i Ä‘á»•i áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n SiÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c há»— trá»£ cho chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.431888,
      "id": "17975412",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y cá»§a em sáº¡c pin hk zÃ´ váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nNáº¿u báº¡n sáº¡c pin mÃ  mÃ¡y khÃ´ng vÃ o báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃ m theo cÃ¡c thao tÃ¡c sau dÃ¹m mÃ¬nh Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c lá»—i nÃ y:- Báº¡n hÃ£y kiá»ƒm tra láº¡i nguá»“n Ä‘iá»‡n báº¡n sáº¡c cÃ³ á»•n Ä‘á»‹nh khÃ´ng.- Cá»§ sáº¡c báº¡n sáº¡c cÃ³ pháº£i lÃ  cá»§ sáº¡c gá»‘c vÃ  khi sáº¡c báº¡n hÃ£y kiá»ƒm tra láº¡i cá»§ áº¡c Ä‘Ã£ khÃ­t vá»›i á»• Ä‘iá»‡n chÆ°a.- Khi sáº¡c báº¡n hÃ£y táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m trong mÃ¡y Ä‘i.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.402752,
      "id": "26921943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua lÃºc 7 rÆ°á»¡i tá»‘i, bÃ¢y giá» sáº¯p háº¿t pin rá»“i thÃ¬ em váº«n cá»© sáº¡c 8 tiáº¿ng nhÆ° má»i dÃ²ng khÃ¡c 3 láº§n Ä‘áº§u tiÃªn pháº£i khÃ´ng áº¡? Nhá»¯ng láº§n sau thÃ¬ em cáº§n sáº¡c bao lÃ¢u sáº½ Ä‘áº§y pin nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y pin lÃ  sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h ná»¯a nha báº¡nÂ Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.135434,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i lÃ  iphone 6 má»›i mua cÃ³ cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng liÃªn tá»¥c trong 3 láº§n Ä‘áº§u k áº¡,",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khÃ´ng cáº§n Ä‘Ã¢u anh nha. Anh chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y pin lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c rá»“i anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.125234,
      "id": "21210392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua con ip6 32gb nÃ y 3 láº§n Ä‘áº§u tiÃªn cÃ³ cáº§n pháº£i sáº¡c 8h ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i cÃ´ng nghá»‡ pin má»›i hiá»‡n táº¡i báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng ná»¯a báº¡n nhÃ©, báº¡n dÃ¹ng mÃ¡y bÃ¬nh thÆ°á»ng, sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  rÃºt sáº¡c sá»­ dá»¥ng, khÃ´ng cáº§n sáº¡c lÃ¢u thÃªm báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0622635,
      "id": "29723067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi mÃ¡y má»›i cÃ³ cáº§n pháº£i sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u tiÃªn 8 tiáº¿n khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Äá»‘i vá»›i mÃ¡y má»›i, ba láº§n Ä‘áº§u anh chá»‰ cáº§n sáº¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng, nghÄ©a lÃ  khi nÃ o trÃªn mÃ¡y hiá»‡n thÃ´ng bÃ¡o pin yáº¿u yÃªu cáº§u sáº¡c pin thÃ¬ sáº¡c, khi nÃ o Ä‘áº§y pin thÃ¬ rÃºt ra, anh nhÃ©! ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021992,
      "id": "28193914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i Ä‘áº§u ra vÃ  Ä‘áº§u vÃ o cá»§a sáº¡c ip6 khi mÃ¬nh mua má»›i nÃ y lÃ  bao nhiÃªu",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ thÃ´ng sá»‘ sáº¡c nguá»“n ra lÃ  5V-1A, nguá»“n vÃ o lÃ  100-240V báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928012,
      "id": "21633251",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng cá»¥c Adapter iPad Ä‘áº§u ra 5.2V 2.4A sáº¡c cho iPhone 6 Plus Ä‘c ko v Ad???",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n khÃ´ng nÃªn sá»­ dá»¥ng nhÆ° váº­y vÃ¬ vá» lÃ¢u dÃ i sáº½ lÃ m lá»—i Pin mÃ¡y iPhone báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.911749,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y? hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do tiáº¿p xÃºc giá»¯a sáº¡c vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ´ng tá»‘t nÃªn báº¡n thÃ¡o sáº¡c ra cáº¯m sáº¡c láº¡i vÃ  tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  báº¡n cÅ©ng khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h ná»¯a nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876044,
      "id": "23152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iphone 6 32gb dc 3.5 thang sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 10h dong ho va nhug láº§n sau Ä‘á»u Ä‘Ãºng theo quy trÃ¬nh nhung giá» phÃ n má»m bÃ¡o pin bá»‹ chai 3% thi pin co dc tgdd báº£o hÃ nh khÃ´ng vÃ¢y? TrÃ¢n trá»ng cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh ThÆ°á»ngTrÆ°á»ng há»£p náº¿u mÃ¡y cá»§a anh váº«n Ä‘ang cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra vÃ  gá»­i Ä‘i báº£o hÃ nh náº¿u cÃ³ lá»—i pin anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684158,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cá»§a e khi sáº¡c pin Ä‘áº¿n 80% Ä‘Ã£ bÃ¡o sáº¡c Ä‘á»§ pin. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y nÃªn tiáº¿p tá»¥c cáº¯m sáº¡c Ä‘áº¿n 100 hay nÃªn rÃºt ra váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n nÃªn Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin báº¡n nhÃ©, cÃ¡c mÃ¡y Iphone khi á»Ÿ má»©c pin trÃªn 80% thÃ¬ sáº½ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.664299,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y? hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o chá»‹TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp nha. NÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘Æ°Æ¡Ì£c mua mÆ¡Ìi taÌ£i Thegioididong.com vaÌ€ biÌ£ lÃ´Ìƒi tÆ°Ì€ nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt, bÃªn miÌ€nh seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 sang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m cuÌ€ng model trong thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u tiÃªn nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.664299,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y? hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c thÃ¬ táº¯t háº¿t á»©ng dung ngáº§m vá»›i cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y sáº¡c vÃ o á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.614588,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mÆ¡i mua iphone 6 Æ¡ tgdd. Cho mÃ¬nh há»i láº§n sáº¡c Ä‘Ã¢u tiÃªn, cÃ²n bao nhiÃªu % pin thÃ¬ sáº¡c vÃ  cÃ³ cáº§n sáº¡c trong 8h ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m hiá»‡n nay khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©. VÃ  vá»›i dÃ²ng sáº£n pháº©m má»›i, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch sáº¡c sau Ä‘Ã¢y cho hiá»ƒu quáº£:- Sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n dÆ°á»›i 15% (PIN yáº¿u) cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c, khi Ä‘áº§y 100% pin cÃ³ thá»ƒ thÃ¡o sáº¡c, háº¡n cháº¿ sáº¡c qua Ä‘Ãªm.- KhÃ´ng nÃªn sáº¡c pin khi mÃ¡y cÃ²n nhiá»u pin, cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº­p nguá»“n má»›i sáº¡c.- KhÃ´ng vá»«a sáº¡c pin vá»«a sá»­ dá»¥ng vÃ  báº£o Ä‘áº£m pháº£i sáº¡c báº±ng cá»¥c sáº¡c, cÃ¡p chÃ­nh hÃ£ng theo há»™p cá»§a mÃ¡y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.605168,
      "id": "26885397",
      "field_search": "question",
      "question": "má»›i mua mÃ¡y nÃ y á»Ÿ tgdd xong nhÆ°ng khÃ´ng biáº¿t lÃ m cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ sáº¡c pin , Ã½ lÃ  láº§n Ä‘áº§u sáº¡c lÃ m sao Ä‘Ã³ , nÃ£y em quÃªn há»i anh nv , sáºµn chá»‰ em luÃ´n cÃ¡ch má»Ÿ Ä‘a nhiá»‡m vÃ  xÃ³a Ä‘a nhiá»‡m  ná»¯a",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h , báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y Pin cho mÃ¡y vÃ  rÃºt sáº¡c ra Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .Â NgoÃ i ra báº¡n báº¥m phÃ­m Home 2 láº§n Ä‘á»ƒ hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘a nhiá»‡m , sau Ä‘Ã³ báº¡n vuá»‘t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng Ä‘á»ƒ táº¯t báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.488268,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em vá»«a mua iphone 6 vÃ  6plus thÃ¬ 2 loáº¡i trÃªn cÃ³ cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng 3 láº§n Ä‘áº§u ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i dÃ²ng sáº£n pháº©m má»›i, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch sáº¡c sau Ä‘Ã¢y cho hiá»ƒu quáº£:- Sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n dÆ°á»›i 15% (PIN yáº¿u) cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c, khi Ä‘áº§y 100% pin cÃ³ thá»ƒ thÃ¡o sáº¡c, háº¡n cháº¿ sáº¡c qua Ä‘Ãªm.- KhÃ´ng nÃªn sáº¡c pin khi mÃ¡y cÃ²n nhiá»u pin, cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº­p nguá»“n má»›i sáº¡c.- KhÃ´ng vá»«a sáº¡c pin vá»«a sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i, vÃ  báº£o Ä‘áº£m pháº£i sáº¡c báº±ng cá»¥c sáº¡c, cÃ¡p chÃ­nh hÃ£ng theo há»™p cá»§a mÃ¡y.- KhÃ´ng cáº§n thiáº¿t pháº£i sáº¡c 8 tiáº¿ng cÃ¡c láº§n Ä‘áº§u tiÃªn báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.464309,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin Æ¡i em vá»«a mua con ip6 nÃ y á»Ÿ chá»— mÃ¬nh . CÅ©ng gáº§n Ä‘c 1 thÃ¡ng , táº¡i sao pin mÃ¡y em láº¡i mau háº¿t pin tháº¿ áº¡ ? Em dÃ¹ng wifi lÆ°á»›t fb táº§m tÃ­ lÃ  cÃ²n 80% tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y ban Ä‘áº§u Ä‘c sáº¡c 100% pin vÃ  cÃ³ thao tÃ¡c sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng rá»“i áº¡ . CÃ³ pháº£i lá»—i pin k áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra xem PIN Ä‘iá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh cÃ³ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡iÂ  báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.440927,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c iphone chÆ°a Ä‘áº§y pin mÃ  rÃºt ra Ä‘á»ƒ dÃ¹ng thÃ¬ cÃ³ bá»‹ chai pin k shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Tá»‘t nháº¥t báº¡n Ä‘á»ƒ pin sáº¡c Ä‘áº§y rá»“i hÃ£y rÃºt sáº¡c báº¡n nha, vÃ¬ khi ngáº¯t sáº¡c nhÆ° váº­y pin ráº¥t dá»… hao pin báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387922,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuÃ´Ìng nhanh quÃ¡ áº¡ . Sáº¡c pin sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y vui lÃ²ng thao tÃ¡c tÆ°Æ¡ng tá»± theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ Â Ä‘á»ƒ cáº£i thiá»‡n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn nha .Chá»‹ sáº¡c Pin cho mÃ¡y Ä‘áº§y 100% lÃ  Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.332283,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 má»›i mua trong tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng ngta sáº¡c cho e lÃ  70%, mang vá» nhÃ  e sÃ i vÃ  sáº¡c láº§n 2 lÃ   100%, láº§n 3 e sáº¡c 9 tiáº¿ng Ä‘á»“ng há»“, e sÃ i liÃªn tá»¥c 4h cÃ²n láº¡i 40% pin, nhÆ° váº­y pin cÃ³ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng áº¡ ???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c báº¡n giÃºp mÃ¬nh lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n \"\" Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra xem sao nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.258544,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i cho em há»i ip6 cá»§a em má»›i mua vá» mÃ  khÃ´ng cÃ³ sáº¡c 8 tiáº¿ng láº§n Ä‘áº§u thÃ¬ cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng váº­y Qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Khi mua mÃ¡y iPhone vá» thÃ¬ anh khÃ´ng cáº§n sáº¡c trong 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u áº¡ vÃ  khÃ´ng bá»‹ gÃ¬ Ä‘Ã¢u anh nhÃ©. Khi nÃ o gáº§n háº¿t Pin anh chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1579485,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sáº¡c Ä‘t báº±ng cá»¥c sáº¡c dá»± phÃ²ng sao nÃ³ nhanh Ä‘áº§y pin quÃ¡ váº­y áº¡  .",
      "answer": "ChaÌ€o anh TÃ¢mTrÆ°Æ¡Ì€ng hÆ¡Ì£p naÌ€y coÌ€n tuÌ€y tÆ°Ì€ng cuÌ£c saÌ£c dÆ°Ì£ phoÌ€ng, khÃ´ng biÃªÌtÂ  anh duÌ€ng loaÌ£i saÌ£c naÌ€o vÃ¢Ì£y aÌ£, nÃªÌu anh saÌ£c cÃ´Ì‰ng 2A thiÌ€ seÌƒ nhanh Ä‘Ã¢Ì€y hÆ¡n biÌ€nh thÆ°Æ¡Ì€ng Ä‘oÌ aÌ£ThÃ¢n gÆ°Ì‰i Ä‘ÃªÌn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.147692,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iPhone 6 cá»§a em sáº¡c khÃ´ng vÃ´ pin mÃ  em pháº£i khá»Ÿi Ä‘á»™ng thÃ¬ má»›i vÃ´ . Láº§n nÃ o em sáº¡c cÅ©ng nhÆ° váº­y áº¡. Cho em há»i cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a báº¡n nhÃ©. Thao tÃ¡c nÃ y Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p láº¡i cÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t cá»§a báº¡n trÃªn mÃ¡y, nÃªn sáº½ khÃ´ng lÃ m máº¥t dá»¯ liá»‡u. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m!Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.126305,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 khÃ´ng cáº§n háº¿t pin sáº¡c cÃ³ bá»‹ chai khÃ´ng. Vá»›i sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y rÃºt ra cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,MÃ¡y chÆ°a háº¿t pin anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c pin áº¡, khÃ´ng lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin áº¡. Vá»›i viá»‡c sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y rÃºt ra vÃ i láº§n khÃ´ng lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin áº¡. Tá»‘t nháº¥t anh nÃªn sáº¡c cho Ä‘áº¿n 100% pin rá»“i hÃ£y rÃºt sáº¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.082078,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb mÃ¡y má»›i mua vá» cÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8tiáº¿ng khÃ´ng váº­y QTV, vá»›i cÃ³ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c khi pin Ä‘áº§y khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ chá»©c nÄƒng tá»± ngáº¯t sáº¡c khi PIN Ä‘áº§y nÃªn báº¡n khÃ´ng cáº§n pháº£i sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.044446,
      "id": "27327259",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c qua Ä‘Ãªm cÃ³ giáº£m tuá»•i thá» pin ko áº¡? 1 tuáº§n em sáº¡c qua Ä‘Ãªm khoáº£ng 4-5 láº§n",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u táº§n suáº¥t 1 tuáº§n anh sáº¡c qua Ä‘Ãªm 4-5 láº§n thÃ¬ tuá»•i thá» pin sáº½ bá»‹ giáº£m nhanh hÆ¡n anh nhÃ©. Anh nÃªn háº¡n cháº¿ tÃ¬nh tráº¡ng sáº¡c qua Ä‘Ãªm anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946365,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i. Má»›i Ä‘áº§u em sÃ i ip 6s sáº¡c nhanh Ä‘áº§y pin. Giá» thÃ¬ sáº¡c lÃ¢u Ä‘áº§y mÃ  pin nhanh bá»‹ tuá»™t v cÃ³ bá»‹ hÆ° pin hay gÃ¬ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n vui lÃ²ng lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i \"\" Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra xem Pin cÃ³ bá»‹ lá»—i khÃ´ng áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.935539,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i cho mk há»i cÃ¡ch kiá»ƒm tra sá»‘ láº§n sáº¡c pin trÃªn ip 6s",
      "answer": "ChÃ oÂ anh,Hiá»‡n táº¡iÂ anh cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra sá»‘ láº§n sáº¡c pin theo Â nÃ yÂ anh nhÃ©,ChÃºc anh buá»•i tá»‘i vui váº»!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.877242,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡ch sáº¡c iphone 6 má»›i mua ntn Ä‘á»ƒ pin bá»n vÃ  k bá»‹ chai áº¡, e nghe nÃ³i 3lan sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn pháº£i Ä‘á»§ 8tieng cÃ³ Ä‘Ãºng k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‹ cá»© sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  Ä‘Æ°á»£c vÃ¬ cÆ¡ cháº¿ cá»§a pin Ä‘iá»‡n thoáº¡i hiá»‡n táº¡i lÃ  sáº¡c Ä‘áº§y sáº½ ngáº¯t nÃªn chá»‹ cÃ³ cáº¯m sáº¡c 3 láº§n 8h thÃ¬ khÃ´ng tá»‘t cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.835614,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao má»—i láº§n sáº¡c cá»§ sáº¡c nÃ³ng váº­y. má»›i nÃ³ng vÃ i ngÃ y gáº§n Ä‘Ã¢y thÃ´i, nÃ³ lÃ  do sáº¡c hay do mÃ¡y . cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ mÃ¡y k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi sáº¡c thÃ¬ Adapter cÃ³ nhiá»‡m vá»¥ chuyá»ƒn Ä‘á»•i dÃ²ng Ä‘iá»‡n nÃªn nÃ³ng lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n cÃ²n quÃ¡ nÃ³ng cÃ³ thá»ƒ do nguá»“n Ä‘iá»‡n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn báº¡n thá»­ cáº¯m sang 1 á»• Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem sao nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.72807,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i sao em sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng khi má»›i mua vá» thÃ¬ chá»‰ Ä‘áº§y 54% mÃ  k Ä‘c 100% lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y? khi rÃºt ra cáº¥m sáº¡c láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ pin bÃ¬nh thÆ°á»ng? liá»‡u cÃ³ bá»‹ chay pin hay khÃ´ng? khÃ´ng biáº¿t Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng ná»¯a ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c báº¡nn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y sáº¡c vÃ o nhanh hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.687399,
      "id": "29769732",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m sao Ä‘á»ƒ bá»›t hao pin cá»§a ip6 váº­y áº¡. Nháº¯n tin 1 xÃ­u mÃ  hao qÃ¡ trá»i. Máº·c dÃ¹ chÆ°a 1 láº§n nÃ o vá»«a sáº¡c vá»«a sÃ i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng tháº¥y mÃ¡y nhanh háº¿t pin thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n Ä‘á»ƒ mÃ¡y tá»‘i Æ°u pin hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6732435,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng ko áº¡ chá»© Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n e sao mÃ  lÃºc sáº¡c Ä‘c lÃºc ko lÃ  pin cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Hiá»‡n táº¡i vá»›i iPhone 6 thÃ¬ báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h ná»¯a vÃ  báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  thÃ¡o sáº¡c ra cáº¯m cháº·t láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6101465,
      "id": "26658478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i muá»‘n mua tráº£ gÃ³p khong cÃ³ cáº§n tiá»n tráº£ láº§n Ä‘áº§u Ä‘Æ°á»£c kh váº­y???",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n vá»›i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB hiá»‡n bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ anh nhÃ©. Anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin cÃ¡c giáº¥y tá» anh Ä‘Ã£ cÃ³ nhÆ° giáº¥y CMND, Há»™ Kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n anh Ä‘Ã£ cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» nÃ o vÃ  sá»‘ thÃ¡ng tráº£ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nhÃ©Â  Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.572042,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i bÃªn mÃ¬nh cÃ³ kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c sá»‘ láº§n sáº¡c pin cho mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o bÃ i viáº¿tÂ , cÃ¡ch nÃ y sáº½ giÃºp báº¡n biáº¿t Ä‘Æ°á»£c sá»‘ láº§n sáº¡c cho mÃ¡y theo chu ká»³ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.529896,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y sáº¡c pin bao lÃ¢u váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2h nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.517285,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sáº¡c pin mÃ  nÃ³ váº«n hiá»ƒn thá»‹ Ä‘ang sáº¡c nhÆ°ng ko lÃªn pin lÃ  sao vay iphone 6",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do sáº¡c Pin bá»‹ lá»—i nÃªn anh vui lÃ²ng thá»­ mÆ°á»£n 1 sáº¡c Pin khÃ¡c Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.45205,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ngÃ y sáº¡c 2 láº§n liá»‡u mÃ¡y cÃ³ bá»‹ sao k ad nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n dÃ¹ng nhiá»u thÃ¬ sáº¡c nhiá»u thÃ´i chá»© khÃ´ng sao cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431965,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¡y cá»§a em Ä‘Ã£ gim sáº¡c rá»“i mÃ  pin váº«n bá»‹ tuá»™t váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ láº¡i vá»›i má»™t adapter sáº¡c nÃ o khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.410896,
      "id": "23010536",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u trÃ£ gÃ³p láº§n Ä‘áº§u trÃ£ bao nhiÃªu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²n tÃ¹y lÃ£i suáº¥t chá»‹ nhÃ©, náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m sáº£n pháº©m, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘Äƒng kÃ½ nháº­n thÃ´ng tin khi hÃ ng vá» Ä‘á»ƒ khi nÃ o sáº£n pháº©m cÃ³ hÃ ng bÃªn em sáº½ cÃ³ nhÃ¢n viÃªn liÃªn láº¡c thÃ´ng bÃ¡o cho chá»‹, lÃºc Ä‘Ã³ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n tráº£i nghiá»‡m vÃ  Ä‘áº·t mua sáº£n pháº©m áº¡.ThÃ¢n gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3890705,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i iphone 6 sáº¡c 100% pin báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p sá»­ dá»¥ng náº¿u láº·p láº¡i liá»‡n tá»¥c nhÃ¬u láº§n nhÆ° váº­y ko biáº¿t cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin ko QTV?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin nhÆ°ng mÃ¡y sáº½ bá»‹ háº¡n cháº¿ hiá»‡u nÄƒng khi báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.379089,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät cá»§a sáº¡c lÃ  bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c mÃ  k vÃ´ pin náº¿u vÃ´ lÃ  ráº¥t lÃ¢u lÃ  nÃ³ bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©:BÆ°á»›c 1 : Sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng (theo mÃ¡y).BÆ°á»›c 2 : Thay Ä‘á»•i vá»‹ trÃ­ cáº¯m sáº¡cBÆ°á»›c 3 : Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mBÆ°á»›c 4 : Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™...BÆ°á»›c 5 : Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡yLÆ°u Ã½ : Báº¡n khÃ´ng nÃªn sá»­ dá»¥ng mÃ¡y trong lÃºc sáº¡c, Ä‘á»ƒ quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh nháº¥t báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.312818,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sáº¡c pin mÃ  cá»§ sáº¡c cá»§a em nÃ³g quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n sáº¡c Pin thÃ¬ dÃ²ng Ä‘iá»‡n sáº½ Ä‘i qua mÃ¡y lÃ m sáº£n sinh ra nhiá»‡t lÆ°á»£ng , khiáº¿n mÃ¡y vÃ  cá»§ sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m báº¡n nhÃ© .Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.293765,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c pin nhÆ° tháº¿ nÃ o thi Ä‘á»Ÿ chai pin váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n giÃºp mÃ¬nh lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ áº£? Ã¡p dá»¥ng cho mÃ¡y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2396,
      "id": "20181894",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i, e vá»«a mua ip6 á»Ÿ TGDÄ, lÃºc Ä‘áº§u bth, nhÆ°ng sau thÃ¬ tháº¥y cá»¥c sáº¡c nÃ³ nÃ³ng lÃªn khi sáº¡c, vÃ¬ e cáº¯m lun trong á»•, rÃºt ra thÃ¬ nÃ³ nguá»™i, váº­y lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ nguá»“n Ä‘iá»‡n cÃ³ tá»a nhiá»‡t Ä‘Ã³ anh nhÃ©, khi anh cáº¯m vÃ o á»• Ä‘iá»‡n thÃ¬ nhiá»‡t lÆ°á»£ng tá»a ra lÃ m nÃ³ng sáº¡c anh nha, rÃºt ra thÃ¬ ngáº¯t Ä‘iá»‡n Ä‘Æ°Æ¡ng nhiÃªn sáº½ nguá»™i anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.183971,
      "id": "27065059",
      "field_search": "question",
      "question": "Tráº£ gÃ³p thÃ¬ cáº§n bao nhiÃªu cá»§a láº§n tráº£ Ä‘áº§u áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Tuá»³ vÃ o thá»§ tá»¥c anh cÃ³ thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ yÃªu cáº§u tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘, 10% hoáº·c hÆ¡n áº¡,Â thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.024904,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u sáº¡c Ä‘á»§ pin rá»“i mÃ  chÆ°a rÃºt ra Ä‘á»ƒ Ä‘Ã³ thÃ¬ nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin k",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá»›i cÃ´ng nghá»‡ pin hiá»‡n táº¡i tá»± ngáº¯t khi sáº¡c Ä‘áº§y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c khÃ´ng Â chai pin nha anh, tuy nhiÃªn anh nÃªn háº¡n cháº¿ anh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.968664,
      "id": "27021687",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua mÃ¡y ngÃ y 30/4, tá»‘i e dÃ¹ng xong Ä‘á»u táº¯t wifi rá»“i kiá»ƒm tra láº¡i Ä‘ang hoÃ ng nhÆ°ng sÃ¡ng nÃ o ra cÅ©ng tháº¥y wifi káº¿t ná»‘i sáºµn háº¿t áº¡. Vá»›i cáº£ máº¥y ngÃ y Ä‘áº§u e sáº¡c pin bÃ¬nh thÆ°á»ng, hÃ´m qua e sáº¡c má»›i 99% mÃ  Ä‘t bÃ¡o \"ÄÃ£ sáº¡c Ä‘á»§ pin\" rá»“i áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡nBáº¡n giÃºp mÃ¬nh lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ ? Ã¡p dá»¥ng cho mÃ¡y báº¡n nhÃ©. vá» tÃ¬nh tráº¡ng pin báº¡n thá»­ giÃºp mÃ¬nh thay 1 bá»™ sáº¡c khÃ¡c xem sao nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.943573,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y?  mÃ  sáº¡c Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº¿n 62% nÃ³ láº¡i dá»«ng luÃ´n rá»“i má»™t lÃºc sau láº¡i tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n rá»“i tá»± Ä‘á»™ng má»Ÿ láº¡i hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.898678,
      "id": "26103080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang cÃ²n 45% pin váº­y náº¿u sáº¡c thÃªm thÃ¬ cÃ³ sao khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.890994,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i iphone 6 cá»§a em lÃºc Ä‘áº§u pin cáº§m láº¯m nhÆ°ng khi bá»‹ dÃ­nh nÆ°á»›c vÃ o  k nhiá»u láº¯m mÃ  nÃ³ láº¡i hao pin quÃ¡ trá»i nhÆ° váº­y cÃ³ sao khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.859348,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk há»i mÃ¡y mk sáº¡c lÃºc Ä‘áº§u vÃ o nhanh cá»© Ä‘áº¿n 70% pin lÃ  sáº¡c cháº­m lÃ  mÃ¡y mk bá»‹ j zay ad",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â ÄÃ³ lÃ  tÃ­nh nÄƒng khi Pin yáº¿u sáº½ sáº¡c nhanh , cÃ²n gáº§n Ä‘áº§y Pin sáº½ sáº¡c cháº­m , khÃ´ng pháº£i lá»—i chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.858984,
      "id": "18831316",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mÆ¡i mua iphone 6 32 gb. Sac pin 2 lÃ¢n Ä‘Ã¢u thi bthuong, láº§n thÆ° 3 sáº¡c ko vÃ´. Váº­y minh cÃ³ Ä‘Æ°Æ¡c Ä‘á»•i tráº£ mÃ¡y má»›i ko. Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p mÃ¡y khÃ´ng sáº¡c Ä‘Æ°á»£c pin, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn kiá»ƒm tra nhÃ©. Náº¿u xÃ¡c nháº­n bá»‹ lá»—i ká»¹ thuáº­t Thegioididong.com há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn Ä‘Ã³ áº¡. TrÆ°á»ng há»£p, khÃ´ng cÃ³ mÃ¡y Ä‘á»•i thÃ¬ siÃªu thá»‹ sáº½ Ä‘Æ°a ra phÆ°Æ¡ng Ã¡n há»— trá»£ khÃ¡c nÃªn anh cá»© yÃªn tÃ¢m nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826481,
      "id": "21317036",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chÃ o qtv mÃ¬nh vá»«a mua ip6 cÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº©n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng ko váº­y. VÃ¬ mÃ¬nh nghe nÃ³i pin li ion thá»±c sá»± ko cáº§n thiáº¿t",
      "answer": "ChÃ o anh Huy,Vá»›i iPhone 6, anh khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng nha anh! Anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c nhÃ©!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812024,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua iphone 6 Ä‘Æ°á»£c táº·ng tai nghe Bluetooth, vá» sáº¡c pin, thÃ¬ khÃ´ng khá»Ÿi Ä‘á»™ng lÃªn Ä‘Æ°á»£c! Váº­y lÃ m sao Ä‘Ã¢y áº¡!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kÄ© thuáº­t há»— trá»£ kÄ© thuáº­t chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin tá»›i chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.754478,
      "id": "21694587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ ..  Khi má»›i mua ip6 vá»... XÃ i háº¿t pin mÃ¬nh cÃ³ cáº§n pháº£i sáº¡c 3 láº§n má»—i láº§n 8 tiáº¿ng khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Khi mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i vá» chá»‹ khÃ´ng cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u áº¡. Chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635665,
      "id": "21250858",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao em lá»c ra tÃ­nh nÄƒng pin",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu Ã½ báº¡n. Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.631507,
      "id": "22647762",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho há»i tÃ´i má»›i mua ip 6 vÃ  sáº¡c pin láº§n thá»© 2 má»›i náº¡p dc khoáº£ng 20 p sao tÃ´i tháº¥y cá»¥c sáº¡c nÃ³ng quÃ¡   Cho há»i liá»‡u cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cÃ³ pháº£i báº¡n Ä‘ang sáº¡c á»Ÿ má»©c pháº§n trÄƒm pin tháº¥p khÃ´ng váº­y áº¡; náº¿u Ä‘Ãºng váº­y thÃ¬ má»©c nÃ y mÃ¡y vÃ  pin Ä‘á»u hÆ¡i nÃ³ng báº¡n nhÃ©, Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng sao Ä‘Ã¢u áº¡; Ä‘áº¿n pháº§n trÄƒm táº§m 70% trá»Ÿ lÃªn thÃ¬ nhiá»‡t Ä‘á»™ sáº½ á»•n Ä‘á»‹nh láº¡i báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.592467,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n Æ¡i cho mÃ¬nh há»i dt iphone 5s lÃºc sáº¡c pin láº¡i bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y váº­y cÃ³ sao ko báº¡n . MÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Khi báº¡n sáº¡c Pin thÃ¬ dÃ²ng Ä‘iá»‡n sáº½ Ä‘i qua mÃ¡y lÃ m sáº£n sinh ra nhiá»‡t lÆ°á»£ng , khiáº¿n mÃ¡y vÃ  cá»§ sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.552658,
      "id": "29022006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i pin ip ngÃ y sáº¡c máº¥y láº§n áº¡ , nhu cáº§u chá»‰ lÃ  lÃªn face lÆ°á»›t web ,lÃªn ins",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng nhiá»u thÃ¬ báº¡n sáº¡c ngÃ y 2 láº§n , cÃ²n sá»­ dá»¥ng Ã­t thÃ¬ 1 ngÃ y chá»‰ cáº§n sáº¡c 1 láº§n báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.528972,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mÃ¬nh  sáº¡c pin iphone 6 nÃ³ bÃ¡o Ä‘áº§y nhÆ° tháº¿ nÃ o váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ á»Ÿ 80% mÃ¡y sáº½ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o trÃªn mÃ n hÃ¬nh, cÃ²n Ä‘áº§y pin thÃ¬ mÃ¡y sáº½ khÃ´ng bÃ¡o báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.524942,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng má»›i mua vá» thÃ¬ pháº£i sáº¡c pin lÃ m sao Ä‘á»ƒ pin cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng tá»‘t áº¡ QTV.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.468968,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone saÌ£c nhanh váº­y ad. CÃ³ pháº£i pin bá»‹ lá»—i khÃ´ng váº­y. Sac Ná»¯a tiÃªÌng 40% pin!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y tá»‘t nÃªn sáº¡c vÃ o pin nhanh hÆ¡n báº¡n nha, báº¡n an tÃ¢m lÃ  khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.452419,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sá»­ dá»¥ng cá»¥c sáº¡c mÃ¡y samsung sáº¡c pin cho ip6 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c ko váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng cá»§ sáº¡c cá»§a J6 Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.404913,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sáº¡c pin qua Ä‘Ãªm cÃ³ sao k z qtv vá»›i sáº¡c tá»« nguá»“n Ä‘iá»‡n vÃ  saÌ£c dá»± phÃ²ng thÃ¬ nÃªn sáº¡c cÃ¡i nÃ o tá»‘t cho pin z qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y khi sáº¡c qua Ä‘Ãªm mÃ¡y sáº½ liÃªn tá»¥c luÃ¢n chuyá»ƒn dÃ²ng Ä‘iá»‡n khÃ´ng ngá»«ng trong khi vá»›i viÃªn pin 1810mAh thÃ¬ mÃ¡y chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y trong khoáº£ng 1.5-2 giá» lÃ  Ä‘áº§y náº¿u ghim sáº¡c nhÆ° tháº¿ sáº½ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tuá»•i thá» cá»§a pin vÃ  hÆ¡n tháº¿ ná»¯a khÃ´ng an toÃ n cho chÃ­nh báº£n thÃ¢n báº¡n nhÃ©, vÃ  báº¡n sáº¡c qua nguá»“n Ä‘iá»‡n hay pin dá»± phÃ²ng Ä‘á»u tá»‘t cho pin háº¿t báº¡n nhÃ©, báº¡n yÃªn tÃ¢m nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369404,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dÃ¹ng sáº¡c ipad sáº¡c cho iphone 6 thÃ¬ cÃ³ sao khÃ´ng, cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng, cÃ³ hÆ° cáº£m á»©ng, pin gi khong áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i sáº¡c iPad vá» lÃ½ thuyáº¿t theo mÃ¬nh nghÄ© váº«n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘Æ°á»£c cho mÃ¡y iPhone, nhÆ°ng vá» lÃ¢u dÃ i tuá»•i thá» pin sáº½ giáº£m dáº§n báº¡n nhÃ©, do nguá»“n ra lÃ  hÆ¡i cao áº¡; pháº§n cáº£m á»©ng cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ áº£nh hÆ°á»ng, lÃ m loáº¡n cáº£m á»©ng báº¡n nhÃ©; theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn dÃ¹ng sáº¡c Ä‘Ãºng theo cá»§a iPhone báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.357016,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 má»›i mua vá» sáº¡c bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y mÃ  Ä‘á»“ sáº¡c. Váº­y cÃ³ sao k áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ¬ mÃ¡y pháº£i chuyá»ƒn Ä‘á»•i dÃ²ng diá»‡n Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°a vÃ o mÃ¡y chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ giÃºp em trong quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘á»ƒ mÃ¡y á»•n Ä‘á»‹nh chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.314701,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS Sáº C Äáº¦Y PIN CÃ“ Tá»° NGáº®T KO V AD? Vs láº¡i Ä‘áº§y rá»“i mÃ  k rÃºt ra cÃ³ bá»‹ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¡y cÃ³ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c khi Pin Ä‘áº§y , nhÆ°ng náº¿u báº¡n sáº¡c liÃªn tá»¥c khi Ä‘Ã£ Ä‘áº§y Pin váº«n khiáº¿n tuá»•i thá» Pin cá»§a mÃ¡y nhanh giáº£m hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.31216,
      "id": "27004193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ät em vá»«a mua Ä‘c má»™t tuáº§n thÃ¬ ,sáº¡c lÃºc Ä‘áº§u thÃ¬ vÃ o Ä‘iá»‡n nhÆ°ng khi ruÌt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ k vÃ o ná»¯a , khoáº£ng 30p sau khi khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y thÃ¬ má»›i vÃ o. Láº§n nÃ o cÅ©ng nhÆ° váº­y . ThÃ¬ cÃ³ Ä‘á»•i láº¡i mÃ¡y Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u lá»—i Ä‘Ã³ lÃ  lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i cho anh áº¡, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra mÃ¡y giÃºp anh nhÃ© !!Chia sáº½ cÃ¹ng anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.310256,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sáº¡c dá»± phÃ²ng cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y, em nghe lÃ  sáº¡c dá»± phonhf bá»‹ chai pin Ä‘iá»‡n thoáº¡i?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c vÃ  thÆ°á»ng xuyÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a dÃ¹ng mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y sáº½ nhanh chai pin báº¡n nha, sáº¡c dá»± phÃ²ng thÃ¬ chá»‰ dÃ¹ng khi nÃ o cáº§n thiáº¿t mÃ  khÃ´ng sáº¡c Ä‘Æ°á»£c báº±ng nguá»“n Ä‘iá»‡n thÃ´i báº¡n nha, khÃ´ng vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.259569,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y sáº¡c khoáº£ng bao nhiÃªu lÃ  Ä‘áº§y pin váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh PhÆ°Æ¡ng,Dáº¡ vá»›i dung lÆ°á»£ng pin cá»§a mÃ¡y thÃ¬ khoáº£ng 2h lÃ  Ä‘Ã¢y pin anh nha.ThÃ¢n Ã¡i Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227513,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sáº¡c máº¥y giá» thá»³ Ä‘áº§y pin",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ mÃ¡y sáº¡c khoáº£ng 2h30p sáº½ Ä‘áº§y pin anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.194508,
      "id": "19890973",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ¡y vá» thÃ¬ cÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº§n má»—i láº§n 8 tiáº¿ng khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ NÆ¡Chá»‹ khÃ´ng báº¯t buá»™c pháº£i sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u áº¡. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘áº§y, Ä‘á»£i 1 lÃºc rá»“i rÃºt sáº¡c ra áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.146896,
      "id": "21505729",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘t mÃ¬nh cÃ²n 40% pin sáº¡c cÃ³ sao k  pin cÃ³ váº¥n Ä‘á» j k",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cÃ²n 40% pin sáº¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng, khÃ´ng sao anh nhÃ©. Anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.07704,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iphone 6 kh dÃ¹ng mÃ  sao tá»± tuá»™t pin váº­y áº¡ , mÃ¬nh cÃ³ ra tháº¿ giá»›i Ä‘i Ä‘á»™ng há»i pin cÃ³ chai khÃ´ng báº£o lÃ  kh chai",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n \"\" Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra xem pin cá»§a mÃ¡y cÃ³ bá»‹ lá»—i khÃ´ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.059284,
      "id": "22604916",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»›i mua ip6 co pháº£i sáº¡c 3 láº§n 8h k áº¡h",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Vá»›i sáº£n pháº©m má»›i nÃ y pin khÃ´ng cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng anh nha , anh sáº¡c Ä‘áº§y vÃ  sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.032195,
      "id": "22082319",
      "field_search": "question",
      "question": "hÃ´m qua e cÃ³ mua 1 ip 6 32gb táº¡i thdd tl8 cá»§ chi. e Ä‘Ã£ xÃ i cáº¡n pin tá»‘i hÃ´m qua vÃ  sáº¡c Ä‘áº§y 100% váº­y láº§n 2 e sáº¡c cá»Ÿ 60 70% e ngÆ°ng sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c vÃ  rÃºt sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n Ä‘iá»‡n thoáº¡i cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.008671,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iPhone 6 32g má»›i cÃ³ pháº£i sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Khi anh mua mÃ¡y Iphone 6 32GB vá» thÃ¬ khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n trong 8 tiáº¿ng nhÃ©. Khi dÃ¹ng gáº§n háº¿t Pin anh chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.000436,
      "id": "19577390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i lÃ  mua mÃ¡y má»›i vá» thÃ¬ cÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº§n má»—i láº§n 8 tiáº¿ng ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Â Vá»›i cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m Smartphone hiá»‡n nay anh khÃ´ng cáº§n Ã¡p dá»¥ng theo 3 láº§n Ä‘áº§u sáº¡c 8 tiáº¿ng váº«n Ä‘Æ°á»£c áº¡, vÃ  chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº¿n khi Ä‘á»§ pin vÃ  sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.993695,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m sao Ä‘á»ƒ kt Ä‘á»™ trai pin cáº£ iphone váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n tham kháº£o hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i báº¡n nhÃ©.Â thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.916267,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mÃ¬nh biáº¿t thÃ¬ pin iPhone sáº¡c liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ãºng khÃ´ng áº¡? VÃ­ dá»¥ mÃ¬nh sáº¡c tá»« 15% tá»›i 50% rá»“i rÃºt vÃ  dÃ¹ng, Ä‘áº¿n khi cÃ²n khoáº£ng 20% láº¡i cáº¯m sáº¡c tiáº¿p, lÃ m váº­y cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  hoÃ n toÃ n khÃ´ng lÃ m Ä‘iá»‡n thoáº¡i chai PIN báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.914675,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i sáº¡c tá»›i 98% thÃ¬ khÃ´ng lÃªn % ná»¯a rÃºt ra ghim láº¡i thÃ¬ hiá»‡n thá»‹ 100% pin váº­y mÃ¡y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng QTV",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y em hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin áº¡. Chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.904931,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i iphone 6 sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i rÃºt sáº¡c ra liá»n hay Ä‘á»ƒ sáº¡c thÃªm bao lÃ¢u ná»¯a ak",
      "answer": "ChÃ o anh DÅ©ng,Anh rÃºt sáº¡c ra luÃ´n hay Ä‘á»ƒ 1 lÃºc cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c áº¡ do mÃ¡y cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ tá»± ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y pin áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.898627,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¡c e Ä‘un dÃ¢y sáº¡c vÃ´ Ä‘c 30p mÃ  khÃ´ng vÃ´ pin rÃºt ra Ä‘un vÃ´ láº¡i lÃªn pin bÃ¬nh lÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.887743,
      "id": "29248914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c pin máº¥y tiáº¿ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 giá» báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.840046,
      "id": "27385618",
      "field_search": "question",
      "question": "Láº§n Ä‘áº§u tháº¥y Ä‘iá»‡n thoáº¡i rÄƒng giÃ¡ Ä‘á»ƒ cÃ³ khuyáº¿n máº¡i khÃ¡c. Qua *** mua cho lÃ nh.",
      "answer": "ChÃ o anh,BÃªn em cam káº¿t bÃ¡n sÃ¡t giÃ¡ nhÃ  sáº£n xuáº¥t Ä‘Æ°a ra vÃ  sáº½ thay Ä‘á»•i giÃ¡ (cÃ³ thá»ƒ tÄƒng hoáº·c giáº£m) khi nhÃ  sáº£n xuáº¥t yÃªu cáº§u áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.796709,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i dáº¡o nÃ y Ä‘t em choy game hay bá»‹ diss. CÃ²n Ä‘ang sáº¡c pin thÃ¬ ná»•i nhÆ° váº­y lÃ  sao áº¡. Em dÃ¹ng iphone 6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â NgoÃ i ra, Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n sá»­ dá»¥ng bá»™ cÃ¡p sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng hay cÃ¡p sáº¡c phá»¥ kiá»‡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©! Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.738071,
      "id": "30985518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk ms mua iph6s plus 32g Ä‘c 1 tuáº§n Vá» sáº¡c tháº¥y Ä‘áº¿n 80% pin lÃ  bÃ¡o sau Ä‘áº§y. Tá»«80%>100% lÃ  báº¯t Ä‘áº§u pin vÃ o cháº­m. Ad cho há»i lÃ  pin e Ä‘ang máº¯c lá»—i  gÃ¬ áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,ÄÃ¢y lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y chá»©Â khÃ´ng lá»—i anh nha, khi pin sáº¡cÂ Ä‘Æ°á»£c má»©c 80% thÃ¬ mÃ¡y sáº½ bÃ¡o Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ pin vÃ  báº¯t Ä‘áº§u giáº£m dÃ²ng Ä‘iá»‡n sáº¡c Ä‘á»ƒ giÃºp á»•n Ä‘á»‹nh pin cho mÃ¡y nÃªn sáº½ vÃ o cháº­m anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.685953,
      "id": "22244120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cÃ³ cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng luc Ä‘áº§u k QTV. Va may con khoang bao nhieu pham tram pin thi nen sac vay",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y sáº¡c Ä‘áº§y pin rá»“i ngáº¯t sáº¡c lÃ  Ä‘Æ°á»£c rá»“i khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8h báº¡n nha, khi pin cá»§a mÃ¡y dÆ°á»›i 15% lÃ  báº¡n cáº¯m sáº¡c cho mÃ¡y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.657537,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n há»i. Ip6 sáº¡c khoáº£ng bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y áº¡ ( tá»« 15%=>100% ). VÃ  100% pin dÃ¹ng bao lÃ¢u thÃ¬ háº¿t cÃ²n 20%? Náº¿u chÆ°a háº¿t pin mÃ  sáº¡c thÃ¬ cÃ³ sao ko áº¡? VÃ  sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y Ä‘Ã£ rÃºt thÃ¬ áº£nh hÆ°Æ¡ng ra sao ? E dÃ¹ng ios 11.2.6 . Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tháº­t sá»›m áº¡!!!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº¡c khoáº£ng 2-2.5 giá» lÃ  Ä‘áº§y PIN báº¡n nhÃ©.Â MÃ¡y dÃ¹ng liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 5 giá» tÃ¹y á»©ng dá»¥ng vÃ  káº¿t ná»‘i máº¡ng báº¡n dÃ¹ng .Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c vÃ  rÃºt sáº¡c lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£Â  .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.553154,
      "id": "28264877",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim ghÃ©p lÃ  sao váº­y, áº£nh cá»§a nÃ³ ra sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sim ghÃ©p (Gevey sim) lÃ  má»™t vi máº¡ch nhá» gáº¯n chung vá»›i cÃ¡c tháº» sim, Ä‘á»ƒ má»Ÿ khÃ³a máº¡ng cho cÃ¡c dÃ²ng mÃ¡y iPhone Lock. Hiá»‡n cÃ¡c sáº£n pháº©m iPhone Ä‘ang kinh doanh táº¡i Thegioididong.com Ä‘á»u lÃ  phiÃªn báº£n iPhone quá»‘c táº¿ (World) nÃªn chá»‰ viá»‡c gáº¯n sim vÃ o lÃ  sá»­ dá»¥ng, khÃ´ng cáº§n pháº£i mua sim ghÃ©p nÃ y.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.528829,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c báº±ng sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘áº¿n 45% thÃ¬ ngáº¯t Ä‘iá»‡n Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng váº­y cÃ³ bá»‹ chai pin ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ náº¿u anh sáº¡c váº§y 1 vÃ i láº§n thÃ¬ khÃ´ng sao. Náº¿u lÃ m thÆ°á»ng xuyÃªn sáº½ áº£nh hÆ°á»Ÿng tuá»•i thá» pin nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.497646,
      "id": "20263495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua dc 2 ngÃ y, sáº¡c pin cÃ³ 2 láº§n, 100% phin, mÃ  nge 10 bÃ i hÃ¡t cÃ²n cÃ³ 93% lÃ  sao, lÃ m gÃ¬ mÃ  phin hao ghÃª tháº¿",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i báº¡n nghe nháº¡c vá»›i mÃ n hÃ¬nh sÃ¡ng liÃªn tá»¥c vÃ  loa lá»›n thÃ¬ PIN tá»¥t nhÆ° váº­y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng .CÃ¡ch dÃ¹ng nhÆ° váº­y mÃ¬nh tÃ­nh thÃ¬ báº¡n pháº£i nghe nháº¡c Ä‘Æ°á»£c gáº§n 10 giá» liÃªn tá»¥c má»›i háº¿t PIN báº¡n nhÃ©.Â PIN nhÆ° váº­y lÃ  tá»‘t nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.48341,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em há»i , iphone 5 cá»§a em khi sáº¡c pin cáº¯m sáº¡c vÃ o thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃ¡o thiáº¿t bá»‹ khÃ´ng há»— trá»£ lÃ  sao áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do cáº¯p sáº¡c bá»‹ lá»—i nÃªn báº¡n thá»­ sá»­ dá»¥ng 1 cÃ¡p sáº¡c hoáº·c 1 bá»™ sáº¡c khÃ¡c xem sao nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.480767,
      "id": "29440652",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi toi co su dung mÃ¡y nÃ y vÃ  pin Ä‘áº§y 100 pháº§n vÃ  toi xem phim cho Ä‘áº¿n khi cÃ²n 1 pháº§n trÄƒm mÃ  mÃ´Ì£t Ä‘em toi sáº¡c vÃ  xem liÃªn tá»¥c máº¥y láº§n nhÆ° váº­y liÃªÌ£u mÃ¡y toi cÃ³ sao kg",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.479206,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lÃºc sáº¡c cá»¥c sáº¡c bá»‹ nÃ³ng váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi báº¡n sáº¡c pin thÃ¬ Adapter sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©, do Adapter sáº¡c tiáº¿p xÃºc trá»±c tiáº¿p vá»›i nguá»“n Ä‘iá»‡n vÃ  chuyá»ƒn hÃ³a Ä‘iá»‡n Ã¡p nguá»“n thÃ nh Ä‘iá»‡n Ã¡p sáº¡c nÃªn khi sáº¡c sáº½ nÃ³ng lÃªn nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.474196,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡n sao ip6 em khi sáº¡c pin thÃ¬ má»Ÿ vÃ¢n tay ko Ä‘c. Khi ko sáº¡c thÃ¬ cáº£m biáº¿n nháº¡y láº¯m váº­y lÃ  do sáº¡c pháº£i ko qtv . Náº¿u Ä‘Ãºng bá»™ sáº¡c zin cá»§a ip thÃ¬ cÃ³ bá»‹ ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.4650545,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m há»i. iPhone 6,pin sáº¡c Ä‘áº§y.Ä‘á»ƒ im ko báº­t wifi ko nghe gá»i gÃ¬ háº¿t.3 tiáº¿ng háº¿t 17%pin,náº¿u cÃ²n 12% pin.ko sáº¡c thÃ¬ 1 phÃºt sau sáº½ bá»‹ táº¯t nguá»“n. Váº­y cÃ³ pháº£i pin bá»‹ hÆ° ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªn mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.462166,
      "id": "20876067",
      "field_search": "question",
      "question": "SÃ i báº£o nhiÃªu ngÃ y sáº¡c 1  láº§n lÃ  tá»‘t nháº¥t áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a báº¡n thÃ´i áº¡ náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng Ã­t thÃ¬ 1-1.5 ngÃ y báº¡n sáº¡c 1 láº§n cÃ²n sá»­ dá»¥ng nhiá»u thÃ¬ má»™t ngÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c 2-3 láº§n báº¡n nhÃ©. Thá»i Ä‘iá»ƒm sáº¡c tá»‘t nháº¥t lÃ  nÃªn dÆ°á»›i 15% thÃ¬ báº¯t Ä‘áº§u sáº¡c cho mÃ¡y lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.45669,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u sáº¡c Ä‘áº§y rá»“i mÃ  váº«n khÃ´ng rÃºt ra thÃ¬ pin vÃ  mÃ¡y cÃ³ bá»‹ áº£nh há»­ong gÃ¬ ko",
      "answer": "ChÃ o anhÄiá»‡n thoáº¡iÂ iPhone 6 32GB cÃ³ tÃ­nh nÄƒng ngáº¯t Ä‘iá»‡n khi sáº¡c Ä‘áº§y nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng rÃºt ra. Tuy nhiÃªn anh nÃªn háº¡n cháº¿ Ä‘á»ƒ lÃ¢u, Ä‘á»ƒ qua Ä‘Ãªm hoáº·c vá»«a sáº¡c vá»«a dÃ¹ng mÃ¡y thÃ¬ tuá»•i thá» cá»§a pin sáº½ bá»‹ giáº£m nhanh hÆ¡n áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.449963,
      "id": "20876090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sÃ i 1 ngÃ y sáº¡c 1 láº§n Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n sá»­ dá»¥ng vÃ  sáº¡c 1 ngÃ y 1 láº§n váº«n Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.442539,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº¡c khoáº£ng 5 phÃºt lÃªn 10 máº¥y pháº§n trÄƒm pin nÃ y do pin hay do mÃ¡y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ iPhone sáº¡c khÃ¡ nhanh nÃªn thá»i gian sáº¡c trÃªn cá»§a báº¡n lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng, khÃ´ng pháº£i lá»—i do mÃ¡y hay do pin báº¡n nha.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.420371,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i. 1)Sáº¡c bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y pin.                       2)sao Ä‘áº§y pin mÃ¡y khÃ´ng bÃ¡o Ä‘áº§y lÃºc nÃ o cung hiá»ƒn thá»‹ cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘ang sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº¡c PIN khoáº£ng 2-2.5 giá» lÃ  Ä‘áº§y , Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y PIN Ä‘áº§y khÃ´ng bÃ¡o mÃ  chá»‰ bÃ¡o Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ PIN á»Ÿ má»©c 80% thÃ´i nhÃ© báº¡n .MÃ¡y sáº¡c Ä‘áº¿n 100% lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c, hÃ¬nh tia sÃ©t báº¡n tháº¥y chá»‰ lÃ  bÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n Ä‘ang cáº¯m vÃ o nguá»“n chá»© khÃ´ng bÃ¡o lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘ang sáº¡c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.415869,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sáº¡c 40-50% rÃºt ra Ä‘c kh áº¡ , lÃ m v cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng báº¡n Ä‘á» cáº­p, thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.404885,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sáº¡c Ä‘áº§y pin cÃ³ tá»± ngáº¯t k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Vá»›i cÃ´ng nghá»‡ pin hiá»‡n táº¡i thÃ¬ sáº£n pháº©m cÃ³ há»— trá»£ tá»± ngáº¯t khi sáº¡c Ä‘áº§y chá»‹ nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.402967,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a em khi cáº¯m sáº¡c hiá»ƒn thá»‹ Ä‘ang sáº¡c mÃ  khÃ´ng lÃªn pin thÃ¬ nÃ³ bá»‹ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lá»—i pháº§n má»m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng xem sao báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.37905,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y PIN nhÆ°ng Ä‘Ã£ ngáº¯t sáº¡c vÃ  sá»­ dá»¥ng váº­y thÃ¬ cÃ³ mau bá»‹ chai PIN khÃ´ng áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ rÃºt sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cho mÃ¡y cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng lÃ m chai PIN báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.376938,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sáº¡c lÃºc Ä‘áº§u vÃ´ nhÆ°ng Ä‘Æ°á»£c Ã­t phÃºt thÃ¬ nÃ³ khÃ´ng nháº­n tÃ­n hiá»‡u saÌ£c ná»¯a. Váº­y nÃ³ bá»‹ hÆ° nÃ o tháº¿ QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ´ng thÆ°á»ng nhiá»u kháº£ nÄƒng lÃ  dÃ¢y cÃ¡p gáº·p sá»± cá»‘ báº¡n nÃªn sá»­ dá»¥ng cÃ¡p zin theo mÃ¡y hay Ä‘á»•i sang cÃ¡p khÃ¡c kiá»ƒm tra xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.373864,
      "id": "20005644",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tráº£ gÃ³p táº¡i tgÄ‘d lam nhu con nÃ­t áº¥y khi bat Ä‘áº§u mua nÃ³i 1 Ä‘Æ°á»ng khi xuá»‘ng thanh lÃ½ hÆ¡p Ä‘á»“ng nÃ³i 1 náº»o. láº§n Ä‘áº§u mua tráº£ gÃ³p cÅ©ng lÃ  láº§n cuá»‘i mua tráº£ gÃ³p",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t rÃµ hÆ¡n anh Ä‘Ã£ gáº·p pháº£i váº¥n Ä‘á» gÃ¬ Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m hiá»ƒu vÃ  há»— trá»£ cho anh nha.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.305402,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡c báº¡n cho mÃ¬nh há»i Ip 6 32g mua Ä‘Æ°á»£c 5 thÃ¡ng, hÃ´m nay mÃ¡y 70% pin tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n , treo mÃ¡y, pháº£i báº¥m phÃ­m nguá»“n+ home + cáº¯m sáº¡c mÃ¡y hiá»‡n 9% pin, Lá»—i nÃ y má»›i bá»‹ 1 láº§n ,mÃ¬nh cÃ³ nÃªn Ä‘em ra báº£o hÃ nh Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng? Thanks",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y báº¡n bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng táº¡m thá»i nÃªn treo mÃ¡y .Báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i lÃ  khÃ´ng bá»‹ ná»¯aÂ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.280476,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mÃ¬nh má»›i mua, sáº¡c pin Ä‘áº§y mÃ  dÃ¹ng 1 buá»•i sÃ¡ng lÃ  háº¿t pin, pin gÃ¬ kÃ¬ quÃ¡ v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i sáº£n pháº©m má»›i, thÆ°á»ng sáº½ cÃ³ 1 lÆ°á»£ng pin áº£o khi má»›i sá»­ dá»¥ng, nÃªn thÆ°á»ng báº¡n sáº½ tháº¥y Ä‘Ã´i lÃºc sáº£n pháº©m tá»¥t pin nhanh hoáº·c hao pin. VÃ¬ váº­y báº¡n cáº§n sáº¡c 3-5 láº§n thÃ¬ pin sáº½ á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©!NgoÃ i ra, Sáº£n pháº©m Ä‘Ã¡p á»©ng thá»i gian sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c khoáº£ng 3 giá», tuy nhiÃªn sáº½ tÃ¹y thuá»™c vÃ o á»©ng dá»¥ng sá»­ dá»¥ng, káº¿t ná»‘i vÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh sáº½ cÃ³ sá»± chÃªnh lá»‡ch áº¡Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.258365,
      "id": "19761007",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i vá»«a mua mÃ¡y xong.cho minh há»i iphone6 cÃ³ cáº§n saÌt pin 8 tiáº¿ng trong 3 lan Ä‘áº§u khÃ´ng váº­y,",
      "answer": "ChÃ o anh NguyÃªn,Anh khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u anh! Chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.25775,
      "id": "18502191",
      "field_search": "question",
      "question": "T vua mua dt nay. K pt sáº¡c pin lam sao trong may ngay dau de dc pin tÃ´Ìt vay qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n táº¡i táº¥t cáº£ cÃ¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i thÃ´ng minh Ä‘á»u Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ tÃ­nh nÄƒng tá»± ngáº¯t Ä‘iá»‡n khi sáº¡c Ä‘áº§y pin nÃªn anh chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin sau Ä‘Ã³ chá» thÃªm khoáº£ng tá»« 3-5 phÃºt Ä‘á»ƒ pin Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh lÃ  cÃ³ thá»ƒ rÃºt sáº¡c ra rá»“i Ä‘Ã³ anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.256311,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk há»i mk sáº¡c pin mÃ¡y lÃ¢u Ä‘áº§y lÃ  sao tháº¿ ag",
      "answer": "ChaÌ€o anh,TiÌ€nh traÌ£ng naÌ€y coÌ thÃªÌ‰ do coÌ€n nhiÃªÌ€u Æ°Ìng duÌ£ng ngÃ¢Ì€m Ä‘ang hoaÌ£t Ä‘Ã´Ì£ng khiÃªÌn maÌy saÌ£c pin lÃ¢u, anh vui loÌ€ng Ä‘oÌng hÃªÌt moÌ£i Æ°Ìng duÌ£ng ngÃ¢Ì€m trÃªn maÌy, ngÄƒÌt kÃªÌt nÃ´Ìi maÌ£ng, khÃ´ng sÆ°Ì‰ duÌ£ng maÌy trong thÆ¡Ì€i gian saÌ£c Ä‘ÃªÌ‰ saÌ£c pin tÃ´Ìt hÆ¡n nheÌ.Â Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.251318,
      "id": "22319651",
      "field_search": "question",
      "question": "E  moi sai iPhone lan Ä‘áº§u con bá»¡ ngá»Ÿ ko bt sao vÃ´ pháº§n cáº­p nháº­t pháº§n má»m mÃ¡y bÃ¡o ko thá»ƒ cáº­p nháº­t Ä‘Ã£ xay ra loÌ‰i cáº­p nhat la sao z ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y rá»“i káº¿t ná»‘i má»™t máº¡ng wifi khÃ¡c rá»“i cáº­p nháº­t láº¡i xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.20172,
      "id": "24229753",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiáº¿u mua hÃ ng 500k lÃ  dÃ¹ng cho láº§n mua sau hay sao váº­y báº¡n?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘Ãºng rá»“i anh nha ,PMH nÃ y dÃ¹ng vÃ o Ä‘Æ¡n hÃ ng sau áº¡ , Ã¡p dá»¥ng mua Ä‘Æ°á»£c táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m kinh doanh táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.201464,
      "id": "19815898",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c ntn khi má»›i mua iphone váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c khi mÃ¡y bÃ¡o pin yáº¿u Ä‘áº¿n khi Ä‘áº§y pin thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.199356,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y em má»›i mua vá» há»“i trÆ°a sá»­ dá»¥ng tá»›i bÃ¢y giá» háº¿t pin . Cho em há»i náº¿u em sáº¡c thÃ¬ Ä‘áº§y 100% rÃºt ra hay lÃ  sáº¡c mÃ¡y tiáº¿ng má»›i rÃºt ra Ä‘Æ°á»£c háº£ QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘áº§y Pin rá»“i rÃºt nguá»“n Ä‘Æ°á»£c, khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.1924925,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip6 nhÆ°ng láº¡i sáº¡c báº±ng cá»§ sáº¡c ip5 sáº¡c táº§m 2h30p má»›i Ä‘áº§y pin váº­y náº¿u dÃ¹ng cá»§ sáº¡c ip6 cÃ³ nhanh hÆ¡n cá»§ ip5 ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do 2 cá»§ sáº¡c cÃ¹ngÂ cÃ´ng suáº¥t 1A nÃªnÂ thá»i gian sáº¡c váº«n nhÆ° nhauÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.189254,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em há»i táº¡i sao mÃ¡y iPhone 5 cá»§a em sao pin 100% rÃºt ra dÃ¹ng cá»Ÿ 3 phÃºt lÃ  tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n vÃ  bÃ¡o pin yáº¿u cáº¯m vÃ o láº¡i lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ chai pin, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c báº¡n bÃªn mÃ¬nh chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh sá»­a tÃ­nh phÃ­ giÃºp báº¡n (náº¿u mÃ¡y nÃ y báº¡n mua á»Ÿ há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com) hoáº·c báº¡n liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p trung tÃ¢m báº£o hÃ nh hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©.Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.188038,
      "id": "27695520",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘á»‹nh mua ip6 nhÆ°ng tháº¥y ai cÅ©ng báº£o pin yáº¿u ngÃ y sáº¡c 2 láº§n. Em thÃ­ch ip nhÆ°ng nghe váº­y cÅ©ng hÆ¡i lo lo . cÃ³ pháº£i pin ip6 quÃ¡ yáº¿u ko áº¡. Em cÃ³ nÃªn mua ip6 hay mua xiaomi áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y liÃªn tá»¥c thÃ¬ má»›i pháº£i sáº¡c 1 ngÃ y 2 láº§n , cÃ²n báº¡n sá»­ dá»¥ng nghe gá»i , lÆ°á»›t Facebook Ã­t thÃ¬ mÃ¡y sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng tá»« 7h sÃ¡ng Ä‘áº¿n 19h tá»‘i báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.183941,
      "id": "29703227",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i mua vá» cÃ³ cáº§n sáº¡c 3l Ä‘áº§u trong 8h ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khÃ´ng cáº§n chá»‹ Æ¡i, vÃ¬ sáº£n pháº©m nÃ y sá»­ dá»¥ng cÃ´ng nghá»‡ pin má»›i nÃªn khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng ná»¯a chá»‹ nhÃ©, chá»‰ cáº§n gáº§n háº¿t pin thÃ¬ sáº¡c rá»“i Ä‘áº§y hoáº·c gáº§n Ä‘áº§y chá»‹ rÃºt ra áº¡ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.136633,
      "id": "25007068",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cÃ³ bÃ¡n cÃ¡p sáº¡c iPhone Ä‘áº§y pin tá»± ngáº¯t k áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘áº§y pin tá»± ngáº¯t sáº¡c lÃ  tÃ­nh nÄƒng cá»§a adapter sáº¡c vÃ  mÃ¡y káº¿t há»£p, khÃ´ng liÃªn quan Ä‘áº¿n cÃ¡p sáº¡c nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng cÃ¡p nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c miá»…n lÃ  cÃ¡p nÃ y tÆ°Æ¡ng thÃ­ch vá»›i mÃ¡y. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ báº¥mÂ  Ä‘á»ƒ tham kháº£o cÃ¡c loáº¡i cÃ¡p phÃ¹ há»£p nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.129616,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 má»›i mua sáº¡c khoáº£ng bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y pin áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 sáº¡c khoáº£ng 2-3h lÃ  Ä‘áº§y pin báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.129323,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bÃªn mÃ¬nh cÃ³ bÃ¡n cá»¥c sáº¡c vÃ  dÃ¢y sáº¡c iphone 6 khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Thegioididong.com cÃ³ kinh doanh cá»¥c sáº¡c vÃ  dÃ¢y sáº¡c cho iphone 6 Ä‘Ã³ áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.127589,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i tai sao iphone 6 cá»§a e sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i hÆ¡n má»™t tiáº¿ng sau váº«n chÆ°a thÃ´ng bÃ¡o Ä‘áº§y pin lÃ  sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone mÃ¬nh kiá»ƒm tra khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o Ä‘áº§y pin báº¡n nha.ÄÃ¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng, khÃ´ng pháº£i lá»—i nÃªn báº¡n yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.119688,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m há»i lÃ , mÃ¬nh mua ip6 hÃ´m qua, vá» sáº¡c pháº§n trÄƒm pin lÃªn ráº¥t cháº­m(2 tiáº¿ng lÃªn 9%), sau Ä‘Ã³ m rÃºt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ láº¡i sáº¡c nhÆ° bt. VÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh dá»c mÃ  nÃ³ váº«n xoay ngang ( cÃ³ bá»‹ 2 láº§n, hiá»‡n giá» láº¡i k bá»‹ tháº¿ ná»¯a). Váº­y lÃ  lá»—i gÃ¬ v áº¡? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y chá»‰ lÃ  lá»—i táº¡m thá»i , tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.109939,
      "id": "18643966",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lÃ  robot Ã . Há»i gÃ² váº¥p bÃ¡o háº¿t hÃ ng gá»­i láº¡i 3 láº§n lÃ  gáº§n gÃ² thÃ¬ quáº­n nÃ o cÃ²n thÃ¬ láº¡i bÃ¡o nhÆ° láº§n pháº£n há»“i Ä‘áº§u tiÃªn. HÃ i.",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ sáº£n pháº©m nÃ y bÃªn em Ä‘ang cÃ³ hÃ ng á»Ÿ cÃ¡c quáº­n lÃ¢n cáº­n GÃ² Váº¥p, khÃ´ng biáº¿t anh gáº§n Quáº­n nÃ o nháº¥t Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp anh nhÃ©.Â Mong nháº­n há»“i Ã¢m tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.103054,
      "id": "17725505",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hÃ´m nay ra tgdd há»i chÆ°a cÃ³ váº­y.",
      "answer": "ChaÌ€o anh ThaÌ€nh,DaÌ£ saÌ‰n phÃ¢Ì‰m naÌ€y mÆ¡Ìi ra mÄƒÌt coÌ nhiÃªÌ€u khu vÆ°Ì£c chÆ°a vÃªÌ€ haÌ€ng anh nheÌ, anh vui loÌ€ng cung cÃ¢Ìp nÆ¡i Æ¡Ì‰ (tiÌ‰nh thaÌ€nh, quÃ¢Ì£n, huyÃªÌ£n) Ä‘ÃªÌ‰ bÃªn em hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ kiÃªÌ‰m tra siÃªu thiÌ£ coÌ€n haÌ€ng gÃ¢Ì€n nhÃ¢Ìt Ä‘ÃªÌ‰ tiÃªÌ£n cho viÃªÌ£c Ä‘i laÌ£i nha.Mong phaÌ‰n hÃ´Ì€i tÆ°Ì€ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.063879,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em pin cÃ²n má»›i mÃ  sao sáº¡c lÃ¢u Ä‘áº§y quÃ¡ 6 tiáº¿ng má»›i Ä‘áº§y lÃ  bá»‹ sao dáº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do sáº¡c lá»—i nÃªn báº¡n thá»­ mÆ°á»£n 1 sáº¡c Pin khÃ¡c Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y xem thá»i gian sáº¡c Pin cÃ³ nhanh hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.053491,
      "id": "18332467",
      "field_search": "question",
      "question": "á»¦a sao iphone 6 ra lÃ¢u rá»“i mÃ  sp nÃ y lÃ  má»›i ra lÃ  sao hÃ£ Qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y má»›i ra do Ä‘Ã¢y lÃ  phiÃªn báº£n dung lÆ°á»£ng má»›i Ä‘Æ°á»£c ra máº¯t nÃªn sáº£n pháº©m má»›i Ä‘Æ°á»£c kinh doanh anh nhÃ©.Â Mong anh luÃ´n Ä‘á»“ng hÃ nh cÃ¹ng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.042742,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sáº¡c mi tiáº¿ng Ä‘áº§y pin ...khi sáº¡c Ä‘áº§y cÃ³ tá»± Ä‘Ã´ng ngáº¯t sáº¡c ko v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 giá» báº¡n nhÃ©Â MÃ¡y cÃ³ há»— trá»£ ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y nha báº¡nÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.991537,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin há»i lÃ  mÃ¬nh má»›i mua sáº¡c dá»± phÃ²ng hÃ£ng Esaver á»Ÿ tgdÄ‘, lÃºc sáº¡c mÃ¡y ráº¥t nÃ³ng. Táº¡i sao váº­y ? Sáº¡c báº±ng cá»§ sáº¡c mÃ¡y ko nÃ³ng.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n sá»­ dá»¥ng sáº¡c nÃ o cá»§a Esaver váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.983444,
      "id": "23125328",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mÃ¬nh cÃ²n 6plus mÃ³i cá»©ng full phá»¥ kiá»‡n  k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Thegioididong.com Ä‘Ã£ ngá»«ng kinh doanh cÃ¡c mÃ¡y iPhone 6 Plus ( Má»›i ) rá»“i chá»‹ nha. Chá»‹ vui lÃ²ng chá»n mua cÃ¡c sáº£n pháº©m khÃ¡c nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.96757,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i kiá»ƒm tra sá»‘ láº§n sáº¡c iphon báº±ng cÃ¡ch nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n pháº£i káº¿t ná»‘i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vá»›i mÃ¡y tÃ­nh vÃ  trÃªn mÃ¡y tÃ­nh báº¡n cÃ i Ä‘áº·t á»©ng dá»¥ngÂ 3uTools Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra sá»‘ láº§n sáº¡c nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.964828,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i chiáº¿c iPhone 6 sáº¡c lÃºc Ä‘áº§u tá»« 10% Ä‘áº¿n 90% chá»‰ trong 1h20p nhÆ°ng tá»« 90-100% thÃ¬ khoáº£ng 1h vÃ¬ s v. T sáº¡c Ä‘áº¿n 95% r nghÄ© sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng Ä‘á»•i 1 bá»™ cÃ¡p sáº¡c khÃ¡c xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â Â NgoÃ i ra, Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ rÃºt sáº¡c vÃ  cáº¯m sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.961619,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº¡c khoáº£ng bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y pin ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 32GB cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 - 2.5h nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.945874,
      "id": "31611380",
      "field_search": "question",
      "question": "VÃ¢ng ad Æ¡i cÃ¡i ios ban Ä‘áº§u cá»§a chiáº¿c iphone 6 lÃ  gÃ¬ váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB bÃªn em kinh doanh vá»›i lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ Ä‘á»u cháº¡y iOS 12 cáº£ rá»“i anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.919878,
      "id": "26683589",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c mi tiáº¿ng Ä‘áº§y pin v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.910225,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em má»›i mua nhÆ°ng láº§n thá»© 2 em sao khÃ´ng Ä‘á»§ 8 tiáº¿ng váº­y cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡. VÃ  mÃ¡y cÃ²n dÆ°á»›i bao nhiÃªu % thÃ¬ nÃªn sáº¡c áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y rÃºt sáº¡c ra lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c chá»© khÃ´ng cáº§n pháº£i sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ miá»…n lÃ  Ä‘á»«ng Ä‘á»ƒ Ä‘iá»‡n thoáº¡i háº¿t PIN táº¯t nguá»“n lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.895962,
      "id": "21322750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone nÃ y xÃ i hao pin wa    vá»«a sáº¡c vá»«a chs Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p khi báº¡n vá»«a sáº¡c Pin vá»«a chÆ¡i thÃ¬ tuá»•i thá» Pin sáº½ nhanh giáº£m hÆ¡n bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.892298,
      "id": "19710040",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº¡c pin cÃ³ cáº§n gá»¡ á»‘p lÆ°ng khÃ´ng sao sáº£n pháº©m cá»§a em lÃ  32gb sao nÃ³ cÃ²n cÃ³ 18gb váº­y em chá»‰ táº£i game cÃ³ 5 á»©ng dá»¥ng thÃ´i ,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n sáº¡c PIN khÃ´ng cáº§n pháº£i thÃ¡o á»‘p lÆ°ng báº¡n nhÃ© .MÃ¡y nÃ y cÃ²n trá»‘ng khoáº£ng 26GB . Báº¡n kiá»ƒm tra xem mÃ¬nh cÃ³ cÃ i á»©ng dá»¥ng hay lÆ°u dá»¯ liá»‡u gÃ¬ trÃªn mÃ¡y khÃ´ng nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8665905,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i tÃ­ 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ Ä‘áº§y pin.                                2) khi sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c tháº¿ láº¡ bá»‹ sao Ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, iPhone 6 32GB cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 - 2.5h lÃ  Ä‘áº§y, vÃ  khi báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin mÃ  váº«n cáº¯m sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y sáº½ bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c Ä‘Ã³ lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a iphone, khi báº¡n ngáº¯t sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y má»›i khÃ´ng bÃ¡o ná»¯a báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.860106,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vÃ o qtv. Cho e há»i e má»›i mua Ä‘e ip6 Ä‘c máº¥y ngÃ y khi sáº¡c pin e tháº¥y cá»§a sáº¡c ráº¥t nÃ³ng . Cho e há»i sáº¡c cÃ³ lÃ m sao ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ khÃ´ng Ä‘Ã¢u áº¡, em cÅ©ng bá»‹ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn vÃ  háº§u háº¿t cÃ¡c sáº£n pháº©m iphone khi sáº¡c thÃ¬ sáº½ nÃ³ng cá»¥c sáº¡c vÃ  mÃ¡y khÃ¡ nhiá»u Ä‘Ã¢u lÃ  hiá»‡n tÆ°á»£ng vÃ´ cÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn chá»‹ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng mÃ¡y nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.826656,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thÃ¬ nÃ³ ra nhiá»u loáº¡i vÃ  khÃ¡c giÃ¡ tiá»n lÃ  sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh Sang,Anh cÃ³ thá»ƒ cho em cá»¥ thá»ƒ thÃ´ng tin anh tÃ¬m trÃªn website nÃ o váº­y anh! CÃ³ thá»ƒ lÃ  mÃ¡y qua sá»­ dá»¥ng, phiÃªn báº£n dung lÆ°á»£ng khÃ¡c nhau nÃªn cÃ³ giÃ¡ khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ anh!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.821385,
      "id": "22334459",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh vá»«a mua mÃ¡y á»Ÿ cá»­a hÃ ng. trong láº§n sáº¡c thá»© 3 mÃ¬nh ms Ä‘á»ƒ Ã½ lÃ  cá»¥c sáº¡c nÃ³ng kinh khá»§ng. sá» tay vÃ o táº§m 2s lÃ  pháº£i rÃºt ra vÃ¬ quÃ¡ nÃ³ng. lá»—i nÃ y mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»•i cá»¥c sáº¡c má»›i Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c vÃ o Ä‘á»¡ nÃ³ng hÆ¡n báº¡n nha, lÆ°u Ã½ thÃªm lÃ  khÃ´ng sá»­ dá»¥ng mÃ¡y khi Ä‘ang sáº¡c báº¡n nha, do nguá»“n Ä‘iá»‡n Ä‘ang náº¡p vÃ o nÃªn mÃ¡y sáº½ nÃ³ng lÃªn báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}